# ckeditor_plus
Для его работы необходимо:

    Установить плагин
    Удалить стандартный плагин ckeditor
    В конфигурации плагина html parser установить редактор CKEditor Plus


## Цель
Настроенный правильно редактор, чтобы каждый раз не править родной ckeditor

## Преимущества

 * Нестандартный плаская тема оформления
 * Авторазмер редактора, ограниченный размером экрана
 * Вставка видео youtube адаптированного под bootstrap
 * Вставка стандартных классов bootstrap
 * Использования базовых css вашего сайта, но фон текста по умолчанию белый.
 * Вставка glyphicon
 * Панель быстрого редактирования, когда выделен текст (как в ms office)
 * Тонкая настройка списков (правая кнопка на списке)
 * Ajax upload картинок через кнопку добаления картинки, а также перетаскиванием картинки
 * По умолчанию вставляется текст из буфера без сохранения оформления
 * Изменение регистра текста
 * Автопреобразование ссылок, и медиаобъектов
 * и тд.
